牛仔褲發燒友入

你哋去開邊度買牛仔褲？平時喺街見到啲闊腳牛仔褲roll腳好好睇 有冇推薦？